1990興華港口...

尋日曾xx推完，今日就爆升
成交金額好少，得百幾萬，就升左50%

升左1倍

由$2跌返做1.09